{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159857?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 3657펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時の基準人数料金で、超過すると追加料金が発生し、追加人数はペンション管理人と相談してください。 追加料金は宿泊するかどうかに関係なく発生し、最大人数超過のため入室拒否時には払い戻しができませんので、予約の際には注意してください。 また、ペットは特定の店舗を除いて入室できず、付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理には誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室は禁煙であり、食事と駐車が可能であり、海水浴場が近い位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数料金を超えた場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように相談すればいいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は、ペンションの管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊するかどうかに関係ありますか？",
            "answer": "追加料金は宿泊するかどうかに関係なく発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過のため入室拒否された場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "最大人数超過のため入室拒否された場合、払い戻しはできませんので予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "特定の店舗を除いて、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加利用料が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理には誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "食事と駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事と駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場は近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 408
    }
}